export const data = [
  {
    question: "¿Cuál es el 10% de 175?",
    choices: ["17.5", "1.75", "10", "21"],
    answer: "17.5",
  },
  {
    question: "Cual es la derivada de 3x²",
    choices: ["9", "6x", "9x", "18x"],
    answer: "6x",
  },
  {
    question: "¿Cuanto es 320x5",
    choices: ["1500", "2100", "1600", "1300", ],
    answer: "1600",
  },
  {
    question: "¿Cuanto es la raiz cuadrada de 121?",
    choices: ["13", "9", "12", "11", ],
    answer: "11",
  },
  {
    question: "4x = 80 ¿Cuanto vale x?",
    choices: ["20", "40", "15", "30", ],
    answer: "40",
  },
  {
    question: "y= mx+b ¿Es la ecuación de una línea recta?",
    choices: ["Si", "No", ],
    answer: "Si",
  },
  {
    question: "En la ecuación de la linea recta ¿que representa la letra b ?",
    choices: ["pendiente", "incógnita","Ordenada al origen, o corte en eje Y" ],
    answer: "Ordenada al origen, o corte en eje Y",
  },
  {
    question: "¿Cuánto vale y? si 6+y=56",
    choices: ["50", "40.8","40","100" ],
    answer: "50",
  },
  {
    question: " ¿Cuánto es el 30% de 1200?",
    choices: ["120", "250","340","360" ],
    answer: "360",
  },
  {
    question: "Las leyes de los números con signo para la suma son:",
    choices:["Signos iguales se suman","Signos contrario se suman", "ninguna"],
    answer: "Signos iguales se suman"
  }
  ];